有冇人脫毛會脫到咁？

因為打左激光脫毛成一年幾，
不過都仲有幾條咁，
所以呢一兩次都係圈打
但今日唔知做咩個姐姐仔
對住呢個位起碼打左3,4下
平時都會紅，
但今次直頭瘀瘀地咁
有冇人試過？

呢個係咩部位？

手臂

你係咪想講打燶左

面家啲色同我之前返工
唔小心辣左落咖啡機個陣一樣色
不過就唔疼

係咪皮膚太乾燥所以燒傷呀？

我一向都乾，
但燒到咁都係第一次

男人老狗脫毛

冇做好保濕先去打？
lotion搽密d

日日用A cream
但都乾